In questa fase si prevede di aver già ultimato buona parte del prodotto e si procederà all'implementazione dei requisiti desiderabili o concordati in seguito e alla validazione dell'intero prodotto.
Pertanto sono previsti due incrementi di breve durata.

\textbf{Intervallo:} 17 maggio 2021 - 8 giugno 2021

\textbf{Precondizioni:}
\begin{itemize}
        \item superamento della \RQ{}.
\end{itemize}

\textbf{Postcondizioni:}
\begin{itemize}
        \item conclusione del progetto didattico.
\end{itemize}



\subsubsection{Incremento 5}

\textbf{Intervallo: } 17 maggio 2021- 31 maggio 2021;

\textbf{Figure professionali coinvolte:}
         \begin{itemize}
            \item responsabile;
            \item progettista;
            \item amministratore;
            \item programmatore;
            \item verificatore.
        \end{itemize}

\textbf{Obiettivi:}
        \begin{itemize}
                \item completamento dei manuali dell'applicazione;
                \item completamento dei test;
                \item implementazione dei requisiti desiderabili o concordati con il proponente.
        \end{itemize} 
    
\textbf{Attività:}
         \begin{itemize}
                \item implementazione e testing dei seguenti requisiti:
                \begin{itemize}
                        \item \textbf{Storico degli accessi:} R-5.5-F-O;
                        \item \textbf{Modifica della password:} R-26-F-D, R-26.1-F-D, R-26.2-F-D, R-26.3-F-D, R-51-F-D, R-52-F-D, R-53-F-D.                    
                \end{itemize}
                \item aggiornamento del \PdP{};
                \item aggiornamento del \PdQ{};
                \item completamento del Manuale utente;
                \item completamento del Manuale dello sviluppatore;
                \item calcolo del preventivo a finire di fase;
                \item consuntivo di periodo.


\end{itemize}

\subsubsection{Incremento 6}
\textbf{Intervallo: } 1 giugno 2021- 8 giugno 2021;

\textbf{Figure professionali coinvolte:}
         \begin{itemize}
            \item responsabile;
            \item amministratore;
            \item verificatore.
        \end{itemize}

\textbf{Obiettivi:}
        \begin{itemize}
                \item refactoring del codice;
                \item validazione generale dell'applicazione e della documentazione.
        \end{itemize} 
    
\textbf{Attività:}
         \begin{itemize}
                \item refactoring del codice;
                \item aggiornamento del \PdP{};
                \item aggiornamento del \PdQ{};
                \item consuntivo finale;
                \item calcolo del preventivo a finire di progetto;
                \item validazione generale dell'applicazione;
                \item validazione generale della documentazione.
        \end{itemize}
         